其實多唔多人會發夢發到抖唔到氣

一晏左訓，就會成日發生，真係好似睇戲咁，覺得就快窒息個一剎那會即刻醒，然後大大力索番啖氣

睡眠窒息症
會死人

9up